黃國桐等十一人涉嫌協助罪犯被警方國安處拘捕

source：cable

p牌推唔到

事後都拉
咁下步拉人權律師個wor

CLS

push

律師協助罪犯都犯法？
真係腦殘無藥醫先至講得出。

習近平條撚樣

總知反對派 幫反對派 都要消滅
遲d口講反對比人知都要拉
全面消滅 講都唔比講

法治社會港人治港

？？？？？？？？？？？

同一道理
當初批准黎智英保釋既上訴庭法官 都應該被拉

完全痴撚線 共狗係要
製造 「反對既人」被孤立既氣氛
同 PR 狗一毛狗喺連登圍爐攻擊不同意見既人一樣

推

y外g仲未走

可能係捉台灣保護傘

吓？？？？？？？

拜登表示睇唔到

今朝上門拘捕咗11人 － 8男3女
source: NOW

快的拉埋的農夫，漁民啦，提供食物比犯罪人士呀

拉埋中廣核的員工，提供電力比犯罪人士呀

三大油股的人要拉，電訊商要拉，勞福工都要拉呀，提供資金援助

Pushhh

屌

國際戰線

Pish

偷渡又国安，乜X都用国安。

唔好搞笑啦師兄

會唔會係剛返咗香港嗰件細路, 供出其他手足？

乜撚

Push

老老實實 會唔會係返咗嚟香港嗰個俾人洗左腦 之後而家篤灰 佢律師都話唔要 好似洗腦洗得好乾淨

Agree

罪犯幫襯過嗰d 舖頭、食肆都要拉喎咁

如果已經係律師比唔比請律師

塞字入人口就戇鳩鳩啦。

香港人真係輸晒
國際線又輸埋
之後都唔知點生活

港共只係提早俾你了解一國兩制既最終真相

黃律師係好人黎

美國衰落中國崛起係現實

啱呀
本來啲人都唔知亦唔想知2046嘅人係點生活
依家2021就俾你體驗到
賺咗

5毛都識做媒

好撚可笑...
即係香港會出現n個王全璋

痴線

同支那一樣

未判要叫罪犯？

律師嘅職責唔係就係要幫疑犯咩？咁都犯法真係毅進仔先諗到

以前東張成日揾佢，依家揾盧david

制裁又推近了

咁殺人犯陳同佳又被佢揾律師，仲有牧師幫手

痴鳩線
乜撚嘢協助罪犯

推 twitter呀

連登仔

香港正式出現維權律師

講個笑話：係一個唔講法律既地方做律師

同樣道理, D殺人犯強姦犯搵返嚟嘅律師全部都係協助犯罪

不過冇得咁比㗎啦, 港共下犯國安法大罪過呢兩樣多多聲

紙做架 個政權
屙屎 都就黎可以顛覆

肯定屈佢做過其他野，而唔係俾法律意見

我哋已經活在1984

我就唔會猜測係咪被捉嘅人供料
黑驚一早監視住12港人 較好曬時間畀國安提 根本一早有曬料

桐爺

一鳩樣

收到風係兩個小朋友

收到風你老母係雞

有人甘心做走狗，咪搞成一樣咁

班差佬已由蟈安處控制
柒婆正苦已經冇晒權管轄
睇嚟蟈安可以直接落order拉人

個個女人都係雞，不過你老母由小學已經開始做雞

cls

霍朗齊於今早六時許在家中被捕， 現於警署 ， 已聯絡律師跟進。

霍朗齊

遲D拉哂200萬人

傻閪駁唔撚到就打句連登仔
肉酸到 屌你老母

乜水嚟？

推

死港共又砌生豬肉

第日只會淨低所謂官派律師
只有效忠國安法嘅律師考到牌，邊行敢出聲就照樣咁打壓

根本就係

我都唔明啲人仲理條柒婆做咩

其實唔識可以google下

想繼續同中國做生意嘅外資，可以走去邊？

唔係柒婆個人嘅事
777反而唔係西環嘅人
成個特區政府基本上已被架空
所有高官除了777都係中共嘅人
尤其係鄭若驊，陳帆，劏房波
一個管司法，一個管錢，一個判工程

你咁睇得起佢地

佢地地位仲賤過狗咋而家，自甘墮落，咩權都無，未又係比啲國安捉晒佢啲屋企人，要佢地點就點

Tui

事後先知要拉
告唔入居多

打倒中国共產黨
習近平條撚樣

我冇睇起佢哋班走狗，我只係分析
陳凡&梁愛詩2人 係鄭若驊翻頭嫁嘅證婚人
全部西環利益集團自己人，所以陳帆可以連升3級做局長

食屎啦死港共

我知？
專登留名啫

好push

支那咪判左囉
不過幫一個最後成為罪犯打官司算唔算協助罪犯

冇錯wo
用法律做手段統治社會
佢地冇解釋錯

一就係逃亡
一就係入集中營

東廠處下次會唔會查埋失物？

想知道被捕嘅11位分別係邊個
有無公開到

block得 收皮啦你

共狗點都要揾位入你 : 參予、協助、煽惑。

暫時已知
黃國桐
何潔泓老母
霍朗齊

拜登重未上台,美國就已經內亂
預料拜登20日正式做總統之後,美國重更加衰和爆發內戰的機會大好多
到時,美國「自顧不暇」和將海外大部份兵力調回美國

而歐洲就唔駛講
最終,都會因為要賺人民幣和暗裡要對抗美俄兩國,而要向中國屈服

再加上,今年會有比舊年更加勁的大災難

所以,大家重有得享樂,就要快d享樂啦!

好開心
睇住香港人一個個仆街
消滅完黃再滅埋藍

咁上訴係咪要取消？

當年香港人搞黃雀行動，營救六四民運人士，英治政府有份協助，皇家香港警察應該都有份幫手
今日終於輪到香港公安拘捕搞港版黃雀行動既人

協助罪犯唔係國安法罪名
只係刑事條例上面項目

但唔知國安班人會唔會收護照

根據香港法例「刑事訴訟程式條例」，觸犯協助罪犯罪的最高刑罰可被判監10年。

俄羅斯仲食唔食得住中國先

其實俄羅斯真係好犀利

明明人口經濟都唔夠中國

但就有種格食格感覺

唔知憑乜

用天然氣揸住對方春袋？

左膠點睇？拜登都未坐正，侵侵一失勢支那就已經當美帝冇到

夾硬屈你偷渡
然後咁嘅嘢都係國安法屌你老母

一定係鹽田公安套料。

俄羅斯擁有最豐富的重要資源
同時,就係因為俄羅斯人口經濟都唔夠中國多和勁
所以,俄羅斯消耗資源方面沒有中國咁多
而令到,俄羅斯可以將豐富的礦產、天然氣和石油等重要資源出口